有冇白卡人士

養兵千日 用兵一時

依家好用過黑卡

“唔好搞我後面” 果條白卡佬同你打對台，幾時叫佢join 返你